香港人 0:5 林鄭

你仲J緊琴晚二百萬零一人上街？
林鄭到宜家一個正面回應都無啊。
香港人仲係輸緊五球啊！

推

做咩呢？ 我地依家打完啦咩？
長玩長有阿屌你

就係要你喱句！